可唔可以唔好再focus係達哥件事呀

麻煩大家，而家應該focus係點反抗班狗，港共，同條條例
唔好浪費時間清算人住啦
佢最多係偽君子，但始終唔係鬼
麻煩唔好再浪費時間，開啲同事件，行動，部署，戰略個d完全冇關既post啦
希望呢個係呢段時間內，最後一個講達哥既post，唔該

達學食屎啦你

哥

真, 以後見到佢/相關佢嘅野/佢代言嘅野, 都剩係留句屌你老母偽君子